lach zo.
Ik vertel je de waarheid.
De ellendige boer die is net overleden, is beter af dan ik.
Ik heb geen angst voor de dood.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
